緊急法唯一限制

（1）在行政長官會同行政會議認為屬緊急情況或危害公安的情況時，行政長官會同行政會議可訂立任何他認為合乎公眾利益的規例。

（2）在不損害第（1）款條文的一般性的原則下，該等規例可就下列事項作出規定 —— (a)(b)(c)...(n)

下次如果林鄭想再用緊急法去破壞三權分立，凌駕一切，例如無限期羈留、拖延選舉⋯⋯必須要佢解釋[red]如何合乎公眾利益

［警世］請正名今日唔係休息日，係文宣日

（1）在行政長官會同行政會議認為屬緊急情況或危害公安的情況時，行政長官會同行政會議可訂立任何他認為合乎公眾利益的規例。

（2）在不損害第（1）款條文的一般性的原則下，該等規例可就下列事項作出規定 —— (a)(b)(c)...(n)

下次如果林鄭想再用緊急法去破壞三權分立，凌駕一切，例如無限期羈留、拖延選舉⋯⋯必須要佢解釋如何合乎公眾利益

1

2

3

4

5

6

7

8

9

黑警都成日開記者會解釋
岩你聽咩？自圓其說姐

在此澄清，緊急發法違憲案件未完，4號法官只是拒絕批出臨時禁制令，而非拒絕審理違憲案件。大家請保持冷靜，先做點實事對抗緊急法。
大家快D幫手找出英國，澳紐加的法律學者求助齊齊度橋揾理據推翻緊急法。
方法:
首先上各大大學法學院網站找出他們的學者名單
例如：
這就是牛津法學院的學者名單
然後每個學者去google,很快就會找到他們的電郵或者電話
然後就發電郵或者短信去跟他們概說緊急法一事並請求他們出於公義為我們想想這法例違憲的理據。
Template（麻煩英文好的手足幫忙修改）:
Dear XXX(記得把title也要寫清楚）
I am writing to seeking your advice for juridical review of HK government making a new anti-masking law bypassing the Legislative Council, which is believed to be against the institutional law, known as the basic law of HK. We would highly appreciate if you could help us by studying the case and find us more points,views and court cases to proof that exercising Cap. 241 Emergency Regulations Ordinance to lagislate is against constitution. If you are not interested, or this is not you field of specialty, could you please spread and share this information to your colleagues who do. Your help and credit will always be remembered and appreciated by us, hongkonger who wish to defend rule-of-law of HK.
Yours sincerely,
XXX

麻煩大家推到每位識英文既巴絲都睇到唔該